{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 AT비지니스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 宿泊客はホテルが提供するネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できます。 また、ホテルは全客室を徹底的に消毒し、安全な環境を提供します。 これに加えて、退室後も客室と共用スペースは毎日2回消毒されます。 客室には無料でネットフリックスとユーチューブが提供され、スマートフォン充電器も備えられています。 無料Wi-Fiも利用できます。 チェックイン後は携帯用手指消毒ジェルを受けることができ、両親と一緒の子供は宿泊が可能です。 ただし、満18歳未満の児童は親なしでは宿泊できません。 追加人数は1名当たり10,000ウォンが請求され、寝具の追加も10,000ウォンです。 朝食は一人当たり5,000ウォンで、簡単なAMERICAN BREAKFASTであり、利用は月曜日から日曜日まで7:00~9:00まで可能です。 バスルームアメニティは提供されており、ビジネスセンターやスタイラーもご利用いただけます。 無料駐車とWi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる映画や番組はありますか？",
            "answer": "ホテルが提供するネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように消毒されていますか？",
            "answer": "ホテルは全客室を徹底的に消毒し、安全な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室と共用スペースはどのくらいの頻度で消毒されますか？",
            "answer": "退室後も客室と共用スペースは毎日2回消毒されます。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる映画や番組は何がありますか？",
            "answer": "客室には無料でネットフリックスとユーチューブが提供されます。"
        },
        {
            "question": "携帯用手指消毒ジェルを受けることはできますか？",
            "answer": "チェックイン後は携帯用手指消毒ジェルを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年の子供は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "両親と一緒の子供は宿泊が可能ですが、満18歳未満の児童は親なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や寝具の追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり10,000ウォンが請求され、寝具の追加も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は一人当たり5,000ウォンで、簡単なAMERICAN BREAKFASTであり、利用は月曜日から日曜日まで7:00~9:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "バスルームアメニティが提供されており、ビジネスセンターやスタイラーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "無料駐車とWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加の費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 493
    }
}